@inproceedings{Desoyer-Battistelli-Minel:TALN:2016,
    author = "D\'{e}soyer,Ad\`{e}le and Battistelli,Delphine and Minel,Jean-Luc",
    title = "Appariement d'articles en ligne et de vid\'{e}os : strat\'{e}gies de s\'{e}lection et m\'{e}thodes d'\'{e}valuation",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "342-348",
    note = "Pairing On-line News Articles to Videos : Selection Strategies and Evaluation Methods",
    abstract = "Dans cet article, nous proposons une m\'{e}thode d'appariement de contenus d'actualit\'{e} multim\'{e}dias, consid\'{e}rant les exigences \`{a} la fois s\'{e}mantiques et temporelles du besoin d'information. La pertinence d'une vid\'{e}o pour un article de presse est mesur\'{e}e par deux indices, l'un saisissant la similarit\'{e} de leurs contenus, l'autre la coh\'{e}rence de leurs dates d'\'{e}dition. Nous pr\'{e}sentons \'{e}galement une m\'{e}thodologie d'\'{e}valuation s'affranchissant des standards comparant les r\'{e}sultats du syst\`{e}me \`{a} des r\'{e}sultats de r\'{e}f\'{e}rence, en soumettant les paires de documents propos\'{e}es automatiquement \`{a} un panel d'utilisateurs charg\'{e} de juger de leur pertinence.",
    keywords = "recherche d'information, articles en ligne, corpus vid\'{e}os, \'{e}valuation.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/91.pdf"
}
